推到完場 2018香港小姐5

頭先有位現場ching話14大熱到有攝制隊去左屋企喎

😂😂😂😂

ching家下應該潛左水